建制食人血饅頭，勿含淚投建制

中國一直無選舉都係一路咁強大
習主席已經明言要行我地中國特色社會主義既道路
根本無必要學西方制度
選舉制度根本開左個缺口比美英咁多年一直干預香港

建制口講止暴制亂
但你見佢地明明已經掌議員大權咁多年
結果止左咩亂？
23 條 到國教到佔中到反修例
結果係無止到亂不特止仲越來越亂

無他，因為實際上建制派根本只係食人血饅頭既政棍
佢哋就係要亂先可以出黎「止暴制亂」
愛國對佢地黎講根本只係一門生意

11月24, 杯葛選舉
漢奸反對派要輸，政棍都要輸
只有祖國會勝利

推啊

推比尚被洗腦既年輕人睇